{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71481&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉애진심펜션"
    },
    "text": "森の中に位置するペンションは山の景色を誇り、そこでは鼻の中がすっきりして良い空気を吸うことができます。 青々とした芝生や池、そして、あずま屋のある場所で癒されます。 ソルヒャン樹木園も近くにあり、車で6分で行けます。 また、月火通りは車で3分で、安木海岸まで20分で行けます。 ペンションは一日に1チームのみ利用可能で、各フロアは単独で使用できます。 ただし、2階はペンション管理室として使用されます。 什器類などが破損または毀損された場合、原状復旧および市が賠償しなければなりません。 譲渡と人数追加の際には、マネージャーと協議して追加料金を支払う必要があります。 人数を追加する場合、幼児は20,000ウォン、子供と大人は25,000ウォンの追加料金が発生します。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 客室にはジェットスパがありますが、無料入室時から22時までは入浴剤が使用できません。 ブルモンは5,000ウォンで現地で決済でき、駐車は無料です。 客室内にはボードゲーム、消火器、応急処置キットなどが備えられており、荷物もお預かりできます。 バーベキューをご希望の場合はひまわりバーナーを利用し、一部屋当たり30,000ウォンの追加料金があります。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問者は受け取ることができません。 保護者がいない未成年者はペンションを利用できず、ペットは客室に出入りできません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用客に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような景色がありますか？",
            "answer": "森や山の景色があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに観光地はありますか？",
            "answer": "ソルヒャン樹木園や安木海岸が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットを受け入れていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のジェットスパにはいつ入ることができますか？",
            "answer": "無料入室時から22時まで利用可能ですが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ひまわりバーナーを利用してバーベキューを楽しむことができます。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ボードゲームや消火器、応急処置キットなどの設備があります。また、荷物の預かりも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者や訪問者は受け入れることができません。また、火災危険物質の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 366
    }
}